APFinancas2019
Aplicação voltada para o para controle de gastos domésticos, auxiliando o usuário a evitar o descontrole financeiro, contas no vermelho e suas dívidas, para não virar uma bola de neve no decorrer do mês.
